Noctua 被人抄襲?

A12 X 25

Thermaltake

外國YouTuber review

正皮 for 終於有黑色A12 X 25買
負皮 for 屌你老母，抄人抄到咁出位

垃圾TT不意外
分分鐘直頭搵啲OME偷模

換色可以平啲但係爭2度

一分錢一分貨嘅表現

轉撚咗黑色啲人咪唔知我用貓頭鷹囉
堅持用原廠屎色

要平買p12唔好

垃圾TT

好多風壓扇都係咁款
呢個款最早係大鐮Gentle Typhoon gt 1850 2150 帶起，
Noctua 貴在個專利軸承

呢加無人識nidec

屎色講咗咁撚耐又唔出黑色?
你自己話講咗幾撚多年
算9數啦
全世界都話要出黑色
連自己d客既聲音都唔聽

個葉大概形狀其實市面上都唔少係呢個款
但係Noctua值錢除咗個摩打, 係佢葉片上面啲紋

D紋有咩特別功用？

買TT 就TT

減少擾流, 降噪

係都用呢隻同NOCTUA比喇

T-T

XPG

gentle typhoon PWM版黎

風扇黎講仲要係照炒, 如果差2度, 其實好誇張

noctua a12x25係賣0.5mm clearance

貼個名

每隻扇葉都唔同角度

TT有咩唔抄
之前個機箱都抄足9成fractal design

Noctua如果肯出透明版就正

等緊A12x25 黑化白化argb版🥺🥺

貓扇咁貴買幾把夠買塊底板
artic已經唔差又平，買多幾把應該差唔得太多